誠哥可否不要老

中國猶太人

我屌你老母呀
佢唔老我個孫都要俾佢折磨呀

佢個孫都仲可以玩鳩你

奴性強得可怕

被害者愛上施虐者個隻病？

退休之後做資深顧問，名義上退下唔做主席，其實分分鐘幾年都係佢個仔做野，有分別？

佢個仔同孫都係繼續折磨你個孫

奴隸們
聽朝準時起身番工

我們在中環的超人，願李的名受顯揚，願李的國降臨，願李的旨意奉行在香港，如同在長實。求百佳今天賞給我們日用的物品。免李家的稅，如同我們免窮人的福利。不要讓我們遇到風球，但救我們脫離黑雨。因為住屋、電力、交通，全是李的，直到永遠。阿門！

比我抖下啦誠哥
屌你老味

你咁既水平
佢咩都唔做都可以折磨到you la